[有圖]如果坐巴士後面個人咁做，你會唔會屌鳩佢？

大家坐佢前面嘅話
會唔會驚出完聲
比人打頭冇仇報

個樣唔似善男信女
條褲仲好似有屎

算啦多一事不如少一事
費事比人多打...
最多post上lihkg 屌一屌佢
隻抽，又要入院又有案底，值得咩，

搵其他位坐
無位寧願企

佢唔搖唔郁其實無咩所謂

一係同佢後面果個調位
然後以其人之道 還治其人之身
依d自私撚遲早有一日都俾人屌

其實佢隻腳唔郁冇乜嘢.
不停郁就望佢. 再郁就屌9佢

屌過，望都唔敢望我縮返隻死人糖尿腳
係呀話你呀撘72既死肥閪柒頭皮

生得高腳長，就咁坐好辛苦㗎。
你唔屌九巴整啲位窄？

有時都要咁坐(唔係背脊當屎忽"sir"左落去呢種)
之前金色狗巴d 位窄到, 已經挺直腰坐
都頂膝頭
一係坐歪, 隻腳向出面
一係擘大對腳

如果人少, 隔離無人既話多數都側身坐
但有時舒服得制, 對腳會放左出走廊通道
人地以為專登tick 鳩佢

佢咁樣坐 前面會feel到凸起左 頂住頂住喎

如果

喂，每個人係社會有壓力，你依家你做D唔公平既野我係咪要同你傾偈呀？

即刻落車
唔好 唔好喺架車度

我平時都會咁坐

但係有人會自動自覺收返埋

點解啲阿叔咁撚無品